係咪太易對人有好感？

未拍過拖，玩app識到有女仔同自己吹下水就覺得個女仔唔差，仲要覺得佢就係miss A咁

呢個係咪就係啲人話毒撚嘅錯覺

搵男朋友算數

女人最叻就係吹水 你話呢

所以到頭來都係自己多心

準備做兵啦

有兵做我都想做

diu 係咪要圍爐

嚟，要抱抱

清又有咩心事，唔介意可以分享下？

同你一9樣

毒撚真係好易呃，我仲要明知人哋撚狗都想「鐘」埋去

只不過我知自己要唔好咁上心但係唔知點解做唔到咁灑脫

同感，明知玩得app就唔好咁上心。
但偏偏自己就係少少嘢都要生要死。一日嘅經歷好似過山車咁，佢有時斷一日唔搵成日都冇mood做嘢

其實未必係撚狗既，只不過你對待人既態度唔同人對你既態度姐所以你expect人地可以做多d但係只不過人地當你係齋吹水既人

女仔係咁，鐘意得閒就幾分鐘覆你一次，唔得閒就一日一次我嗰個都連續傾咗兩個幾月但係感覺仲係同佢有好大距離

唉，哭㴰左渠又搵禾了

你都算好，禾嗰個瞓埋覺添啦佢要返工不過我都知我唔可以煩9住曬，如果唔係死得快d

可能你留個message 俾佢聽朝見到佢會好開心呢

不過呢啲九成毒撚錯覺嚟，都係唔好信我

約出去睇下先啦

有啊，佢覆我既pattern我都知道咁濟臨瞓就會覆，覆完就瞓，我之後再覆佢就聽日晏晝食飯先再覆有時我想朝早起身可以見到佢覆我，不過幻覺黎

我嗰個直頭估唔到女人真係好古惑

是

我都想但係我地都好忙應該下個月會約，但係唔知應唔應承

呢排成日隔好耐先覆我 想死

隔日？

佢唔肯，是咪議員？

幾個鐘我已經覺得好耐

Give a try 好過冇

Same

你問過未先

就係問咗，佢話懶得出feel到唔想進一步

係咪有野忙先

但係你哋一直keep住傾偈？

是的一係覺得太快，一係真係止步

清，咁你慘d我嗰個未講出口住

懶得出真係唔知佢真心定撚狗

但係我覺得一直傾到落去點都有機既，只不過真心唔知女仔係度諗緊d乜

所以話，都唔知係毒撚最大錯覺定點，真係唔知啲女人諗咩唔通真係要照個鏡，打一世飛機？

最驚係佢當我只係攝時間解悶既人，我淨係希望就算無機會發展都可以做下朋友姐唔好利用完毒L就轉個頭走咗去。

講嚟聽吓，等眾毒巴試下用毒撚視覺幫你解答下

我都想知你地諗咩 你地有無出過街有無日傾夜傾先

勿認真啊

可能對方唔係毒撚呢有人對佢有意思

以為係自己覆

又到咗深夜，一個人嘅時候

[member]所以唔好話只係毒撚會有十大幻覺#give#dog#give#dog絲同佢傾左幾耐？[/member]

雖然係得兩個月
但初初佢都好快覆 大家好多野講
而家反差咁大就好唔開心

可能你間接俾錯signal人，人哋以為你冇興趣？

你試下再約佢？可能真係忙呢？

可能因為諗唔到點覆，擺低左然後又唔記得左要覆。醒起要覆都仲係諗唔到點覆，無限輪迴，咁就過左幾個鐘

利申 另一半app識返嚟 佢就係咁

已經去到已係咁搵話題嘅階段

我地有話題但係放假都係幾個鐘咁點算

遇到第二個囉
都兩個月咁耐
唔岩咪next

可能傾得耐開始厭左覺得你煩

唔一定煩
可能冇乜火花
加上交友app每日咁多人俾你揀
遇到個岩既咪byebye囉

係

咁你覺得點為止唔係sip 時間?我已經分唔清

其實大半年先見幾次有啲少
如果有興趣既見幾次已經一齊左
似係間唔中諗起你約下攝下時間

分分鐘本身有女友

我而家變成好難對人有好感

準備出家

所以我都好怕啲你成日要去估佢點諗既人
我現任app識
但佢個人超易明咩都擺晒出黎
好快就可以了解到對方唔洗估估下
感情都增長得快啲

你傾咗幾耐一齊?
其實搵到夾又啱真係唔容易
當然大家都要付出努力
你好似就結婚? 唔知有冇記錯

我就係呢個case, 迫自己接受到

但有家室痴能線

諗返真係垃撚圾